海洋公園Park Operation Trainee 師兄師姐請入

有冇人知呢個位做d乜？ 2年contract 去四個department 做rotation 網上好似冇乜資料 有冇師兄師姐解答？ 賜酒

點濕鳩？

你做左幾耐海狗公園？

師兄 仲做緊定點？分享下

咁你捱唔捱到兩年 大半年已經咁😂😂😂

師兄 有冇tg交流下 你之前都係做Op Trainee?

你係未做夠兩年已經轉左去MTR? 因為我apply左operation &entertainment department 會唔會冇咁伏

我見佢好似冇左GT呢個program 想大學promote 都係MT同Operation trainee

但係轉長約人工冇得加？

你講緊Retail既 Operation &Entertainment 唔係應該有得幫節目部手？ 師兄 你本身做咩位做左半年？

搞到我好想縮沙😂😂收到仲好開心

入得OP做一定係日曬雨淋
你依個Operation Trainee其實就係等如前幾年嘅Graduate Trainee，Shift完兩年做Supervisor

至於上面有人講嘅MT Program，本身入嘅門檻都有返咁上下，唔係for fresh grad而係for做過幾年野有返咁上下經驗嘅人，Interview亦都比較嚴謹

講真，今年shift嗰幾個部問（RAO、保安、Traffic、掃地、Entertainment、Ticketing)捱過兩年之後做Super得RAO叫好做啲，有得跟開park收park時間返工，工作上算hea，不過睇俾人分去邊個區，喺新區做329一定好啲，啲經理（328)叫有人情味啲，返工又近OE就算上山都方便，做山下Super（319)成日要出黎埋位，啲位又成日因為請唔到人同射波而唔夠人，做舊區Super（339)、大樹灣Super(349)就每日預早半個鐘上山行到舞雷公咁遠

保安好似好小圈子，要勁刷鞋先上到位

Traffic唔確定係咪管停車場啲保安，不過如果係嘅話就要瘋狂食塵

掃地就冇乜好講，兩年rotation shift到依個部門就一定要掃地，曾經返工都見過有靚女GT喺烈日當空下掃地，就算之後真係決定留GS做super都要成日攞住個垃圾夾行site睇住班清潔姐姐做野

Entertainment唔清楚

Ticketing就有返工冇收工，成個公園以我認知黎講返工時間最閪真係可以話係Ticketing，公園開10點可以要返8半，返黎開檔set野數錢，去到下晝人多嘅時候做super嘅又要出黎企閘機隔離裂日當空下睇住啲Part Time做野，唔夠人時就要坐counter喺度不斷賣飛，到5點零收檔後又要開始埋數，多野做到可以O到7、8點都未走得，講緊係公園嗰日收6點。兼且Ticketing個總監死肥佬Martin度縮到仆街，連OT錢都想食得就食你嗰隻，成個部門可以話全公園最閪

坦白講句，入黎OP做都係得RAO算比較hea啲，其他部門真係狗也不屌。不過基本上有兩樣野就無可避免嘅，一就係曬到仆街，尤其係依家5月開始去到9月，二就係企到仆街，就算你話做左Super都係避免唔到

利申：喺以上兩個部門夾夾埋埋做過3年Part time，都叫見盡曬公園嘅閪野

多謝師兄咁詳盡既解釋阿 我本身係想入節目目道做 但係好似2年要受幾個部門既洗禮 好甘阿

痴線12k 直接入dept做仲好

有冇師兄講下新入職頭幾日做啲咩？係咪好快已經安排班新仔入唔同部門shift?

2年時間會去5個部門做rotation RAO Ticketing 總務 Entertainment同traffic

開頭果個星期聽書 之後做前線 7-8成時間frontline